冇做gym就即刻M痛

我平時M到都係腰少少痛，因為驚肺炎，1月尾開始冇做gym之後黎M就腹勁痛，痛到有啲暈同想冒冷汗
利申：期間都會喺屋企做少少拉筋 squat 咁

港女打卡伸兩下叫gym

不嬲做運動係可以減輕m痛, 我識朋友成日做運動係唔會m痛

買條彈力帶頂住先

一星期做3次45分鐘gym
舉到20kg barbell 做squat都叫打卡

45min 有d少
試下推到1.5hr
或者你keep住load唔抖

利申:男人

會做gym既女人 係唔存在架！！

做situp囉 經痛係自然反應嚟

咁你匿響屋企打飛機算唔算做gym

唔算 所以冇開話打飛機

一個禮拜操5日
宜家成個人摺咗咁

我明
我而家好似想死咁
全身好似比蟻咬咁

落樓下跑步都係唔錯嘅選擇

我試過黎m ,squat完個set暈咗

空bar squat?操左幾耐？